［全撚部區議員入嚟］公民袋當選人，明日中午將與其他同僚，共赴埋大！！

一齊救人